有無人屋企隻貓一樣咁廢鳩

近排天氣開始轉涼
我屋企條廢青既生活模式都轉左
平時佢已經有個暖笠笠既竇
依家仲要加埋個暖爐比佢佢先肯入去訓

每日會做既野由食訓屙 變成訓醒 坐係暖爐隔離暖陣 之後食同屙

唔理個爐有無開 總之坐左係隔離先算

話說琴日番完工好攰 番到屋企頂唔順想訓個靚教
咁就搬個暖爐入房訓 然後佢就跟埋入黎嘈住我訓了

我真係諗唔明 點解一隻貓可以廢到咁 生左咁多毛但係要霸住個暖爐用

隻貓陪左我十幾年 已經係老貓一隻 今日係佢生日 望住佢愈黎愈老 我好怕佢離開我既𠴱一日黎臨
廢貓可否不要老 以後都嘈住我訓教

老貓係咁㗎喇 食到瞓到仲想點 對得一日賺一日

有無發覺樓主不繼借意影自己隻腳

你都識話佢係老貓啦

隻眼做咩

最後嗰段好七

我男人黎

柒得過你字都未識寫

好耐之前比人整傷左

老貓都唔係廢到咁掛

正一臭鴨

貓係好怕凍
但佢地夏天又唔驚熱

我都好怕戈田

凍*

其實隻隻貓都係咁
冇咩特別

係咩

十幾年真係差唔多